屋企附近新開左間美式漢堡包店

岩岩同friend試左 平均30蚊就可以食一個包 薯條 同埋有杯特式飲品

有個漢堡包有幾層 食落去啖啖肉
打算下個禮拜試哂佢咁多個包

有冇人都食過？

樓主開鋪用左幾錢？

漢堡傳心師感應下樓主講邊間

d美式漢堡唔係過百蚊一個套餐？

m記 無誤

我都想係我開...咁好味

有 個女收銀把聲勁溫柔

真，我都食過

唔係wor
個收銀靚仔黎

有個黃色M字個間？黃店嚟

本身我係出面見到個餐牌真係唔係好信
驚佢係收美金

點知試完之後真係不得烏
聽講間鋪係美國有分店 成日排隊果隻

唔想知
講左死全家

執笠果日話我知
想睇樓主個慘樣

講左死全家